[WW3]比兩日時間氹外國人行上呢條反共的大船上，唔好搶focus

懶人包：目前國際圍堵風吹得好勁，國際焦點放在中國以經濟力量打壓言論自由上，而且班小粉紅重唔識死，狩獵魔女，不斷搵新的企業黎搞。成件事重升緊溫，只要唔搶focus，就一直有人上緊我地條船，圍堵不是夢。所以重點係唔好搶focus，唔係我懶，但事實係唔出手先會贏。

我知手足為左贏可以命仔都唔要，但可唔可以為左贏而停兩日？

正文
有玩twitter的手足都知，經過NBA同Blizzard單野後，表態要應對中共威脅的人前所未有的多。

我見到有d爐石玩家係見到人boycott Blizzard，一臉茫然之下問人咩事，先知香港爆發左示威，聽到聰哥單野就即刻del爐石支持表達自由。(係真係有人第一次知香港發生左示威)

即係話，有班外國人係願意以實際行動支持香港，也樂意行上反共呢條船上。如果有日全球圍堵中國，靠既唔係班議員，而係呢班為正義感而主動boycott紅色產業的外國左膠。

問題係佢地同香港有四個月的時差，佢地唔係個個都會睇返半個地球外的香港四個月前發生左咩事。

目前全世界的目光都放在香港人身上，請大家認清下一步的重要性，因為下一步對好多外國人而言係first impression

我地而家要做既就係氹多d外國人上船。外國左膠中意freedom fighter，唔中意rioter，咁大家只要扮多兩日乖仔先，一旦佢上左船，有左定錨效應，就無咁易轉立場，到時再行動升級係完全無問題。

所以請大家呢兩日發揮下公務員精神，多做多錯，少做少錯。1010一定要出黎，但我主張扮下乖，揮旗人縺面具唱歌，打保守牌。